now tv 員工入呢！

有冇mytv super 𨍭會優惠

NowTV
🔥超西甲、歐聯歐霸🔥🔥
📣季前免6️⃣個月費 📣送2020歐洲國家盃

需簽訂24個月服務承諾期
詳情聯絡Bob 68401073
Whatsapp連結👉
優惠有限並須受有關條款及細則約束

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073